我發依度既賭仔多過高登好多

係唔係